一個人心態要幾垃圾先會放自己患重病既老豆相上社交媒體？

老何老來得這班不肖囝囡都算是報應！

朋友患重病，你去探完病都唔會影相打卡呃like吧，呢個仲要是你老豆啊！